一人一個可以短時間滅共既方法

我先:
1 禁晒大陸睇甜網(eg PornHub) 什至VPN都禁埋 咁樣可能2日就作反,攪掂中共

內戰永遠係最好辦法，不過我咁諗野太唔人道